急：反蒙面法有對應方法

有醫生朋友提我，如果因為蒙面而被拉，建議即刻要求睇醫生，入院，同醫生講唔舒服，咁就有證明自己當時有合理理由戴

新標準

［極重要］做嘢還做嘢，P牌仔想畀個革命方向大家討論討論

黑警而家隻手遮天，會比你入院拿醫生紙？

樓主既意思應該係 作病所以要戴口罩 其實係前往睇醫生途中?
你要既唔係唔比人拉既理由 而係上到庭抗辯既理由
當然 濫捕再比人打免不了